個樣有時似弱能人士 係咪唔會拍到拖

個樣有時似弱能人士 係咪唔會拍到拖

搵返同類囉
之前有單新聞講個唔知乜院長
任屌弱智女都告佢唔入
同個低能既拍拖不知幾爽

想搵靚女